{ "translations": {
    "Dataset" : "資料集",
    "Data" : "資料",
    "Automation" : "自動化",
    "Data maintenance is not possible for this type of report" : "此類報告無法進行資料維護",
    "Choose a data source from the dropdown and press \"+\"" : "從下拉式選單中選擇資料來源，然後按下「+」",
    "Choose a data load from the list to change its settings" : "從清單中選擇資料載入以變更其設定",
    "Filter by" : "過濾根據",
    "Operator" : "運算子",
    "Value" : "值",
    "Please select data source" : "請選取資料來源",
    "Saved" : "已儲存",
    "Data load copied" : "資料載入已複製",
    "Parameter missing" : "找不到參數",
    "Delete data load" : "刪除資料載入",
    "Are you sure?" : "您確定嗎？",
    "Data source simulation" : "資料來源模擬",
    "Load started" : "開始載入",
    "records inserted" : "個紀錄已插入",
    "records updated" : "個紀錄已更新",
    "errors" : "錯誤",
    "deletions" : "刪除",
    "Select file" : "選擇檔案",
    "No changes possible" : "無法變更",
    "This dataset is not used!" : "此資料夾未被使用！",
    "Delete" : "刪除",
    "All data including all reports will be deleted!" : "所有資料，包含所有報告，都會被刪除！",
    "The dataset name is missing" : "缺少資料集名稱",
    "Reset zoom" : "重設縮放",
    "Translation error. Possibly wrong ISO code?" : "翻譯錯誤。可能是 ISO 代碼錯誤？",
    "Choose language" : "選擇語言",
    "Trend" : "趨勢",
    "Aggregation" : "聚合",
    "Disaggregation" : "取消聚合",
    "Loading" : "正在載入",
    "Please select" : "請選取",
    "Data source not available anymore" : "資料來源不再可用",
    "Column Picker" : "欄選擇器",
    "Add custom column" : "新增自訂欄位",
    "Select the required columns.<br>Rearrange the sequence with drag & drop.<br>Remove all selections to reset.<br>Add custom columns including text variables for dates. See the {linkstart}Wiki{linkend}." : "選取需要的欄位。<br>透過拖放重新排列序列。<br>移除所有選擇以重設。<br>新增包含文字變數的自訂欄位以供日期使用。請見 {linkstart}Wiki{linkend}。",
    "Previous Values: " : "上一個值：",
    "Enter the fixed value:" : "輸入固定值：",
    "Add a report to the favorites to be shown here." : "將報告新增至要顯示在此處的最愛。",
    "equal to" : "等於",
    "greater than" : "大於",
    "less than" : "小於",
    "contains" : "包含",
    "list of values" : "值清單",
    "Drilldown" : "深入分析",
    "OK" : "確定",
    "Cancel" : "取消",
    "Filter" : "篩選",
    "Dynamic text variables can be used to select dates.<br>The selection is written between two % (e.g. %last2months%).<br>Information on available filters and alternative date formats is available in the {linkstart}Wiki{linkend}." : "動態文字變數可用於選取日期。<br>選取時段寫在兩個百分比符號 % 中間（例如 %last2months%）。<br>{linkstart}Wiki{linkend} 中提供了關於可用的過濾條件與替代日期格式的資訊。",
    "Variables" : "變數",
    "Add" : "新增",
    "Table options" : "表格選項",
    "The table can be customized by positioning the rows and columns. <br>If a classic list view is required, all fields need to be placed in the rows section." : "可以透過變更列與欄的位置來自訂表格。<br>如果需要經典清單檢視，則所有欄位都必須置於列中。",
    "Primary" : "主要",
    "Secondary" : "次要",
    "Line" : "折線圖",
    "doughnut" : "甜甜圈圖",
    "Bar" : "長條圖",
    "Chart options" : "圖表選項",
    "Data series" : "資料序列",
    "Vertical axis" : "縱軸",
    "Chart type" : "圖表類型",
    "Color" : "顏色",
    "Drag fields here" : "將欄位拖曳至此",
    "New dataset" : "新資料集",
    "New panorama" : "新環景圖",
    "New report" : "新報告",
    "Dataset maintenance" : "資料集維護",
    "New report group" : "新回報群組",
    "No dataset yet" : "尚無資料集",
    "No panorama yet" : "尚無全景",
    "No report yet" : "尚無報告",
    "Back to reports" : "回到報告",
    "Overview" : "概覽",
    "Scheduled data load" : "預定資料載入",
    "Data load" : "資料載入",
    "Basic settings" : "基本設定",
    "Add to new group" : "新增至新群組",
    "Remove from favorites" : "從最愛中移除",
    "Add to favorites" : "新增至最愛",
    "Delete folder" : "刪除資料夾",
    "choose a layout" : "選擇佈局",
    "Save" : "儲存",
    "Edit content" : "編輯內容",
    "select to edit" : "選取以編輯",
    "choose the content" : "選擇內容",
    "All data will be deleted!" : "所有資料都將會被刪除！",
    "Select the location for the PDF file" : "選取 PDF 檔案的位置",
    "Save to selected folder" : "儲存至選定的資料夾",
    "Download" : "下載",
    "Export as PDF" : "匯出為 PDF",
    "Starting PDF export" : "開始 PDF 匯出",
    "capturing page {pageCount}" : "擷取頁面 {pageCount}",
    "captured page {pageCount}" : "已擷取頁面 {pageCount}",
    "page {pageCount} added to pdf" : "頁面 {pageCount} 已新增至 PDF",
    "creating pdf" : "正在建立 PDF",
    "created pdf" : "已建立 PDF",
    "Request could not be processed" : "無法處理請求",
    "Report" : "回報",
    "Thresholds" : "閾值",
    "Share" : "分享",
    "Text variables" : "文字變數",
    "Text variables can be used in the name or subheader.<br>They are replaced when the report is executed." : "文字變數可在名稱或子標題中使用。<br>它們會在執行報告時被取代。",
    "Reports can be grouped into a folder structure." : "可將報告分組至資料夾結構中。",
    "Do you want to create a new group folder?" : "您想要建立新的群組資料夾嗎？",
    "Report group" : "報告群組",
    "Column descriptions are derived from the dataset and cannot be changed on a report level" : "欄的描述源自於資料集，無法在報告層級變更",
    "Datasets can be changed in a separate maintenance" : "資料集可在單獨的維護中變更",
    "Switch to the dataset maintenance from here?" : "從這裡切換至資料集維護？",
    "New" : "新增",
    "The report name is missing" : "缺少報告名稱",
    "The report type selection is missing" : "缺少報告類型選擇",
    "At least one visualization selection is required" : "最少需要一個視覺化選項",
    "This was the last report on the dataset. Do you want to delete the dataset including all data?" : "這是該資料集的最後一份報告。是否要刪除包含所有資料的資料集？",
    "Text variables can be used in the dimensions.<br>They are replaced when the data is added." : "文字變數可在欄位中使用。<br>其會在新增資料時被取代。",
    "REST API parameters" : "REST API 參數",
    "More Information …" : "更多資訊……",
    "Use this endpoint to submit data via an API:" : "使用此端點透過 API 來遞交資料：",
    "Add share link" : "新增分享連結",
    "Share link" : "分享連結",
    "Link copied" : "已複製連結",
    "Column" : "欄",
    "Text variables can be used to evaluate a date value.<br>For example %today% can be used to highlight the data of today.<br>Operator and value are not relevant in this case." : "文字變數可用於評估日期值。<br>例如 %today% 可用於突顯今日資料。<br>在這種情況下，運算子與值並不相關。",
    "new record" : "新紀錄",
    "Missing data" : "資料遺失",
    "3rd field must be a valid number" : "第三個欄位必須是有效數字",
    "Delete data" : "刪除資料",
    "Records to be deleted: " : "要被刪除的紀錄：",
    "Technical error. Please check the logs." : "技術錯誤。請檢查紀錄檔。",
    "Demo: Thresholds" : "示範：閾值",
    "Type" : "類型",
    "Thresholds can be used to highlight data. Using the notification threshold, push messages are being sent." : "閾值可用於強調資料。使用通知閾值，就會傳送推送訊息。",
    "Threshold" : "閾值",
    "Normal value" : "標準值",
    "none" : "無",
    "Green" : "綠",
    "Notification" : "通知",
    "Red" : "紅",
    "Yellow" : "黃",
    "Demo: Population Data" : "示範：人口資料",
    "Real-time CSV data from GitHub via the *External URL* data source." : "透過「*外部 URL*」資料來源從 GitHub 取得即時 CSV 資料。",
    "Demo: Analytics Downloads" : "示範：分析下載",
    "Object" : "物件",
    "Date" : "日期",
    "Real-time download statistics from GitHub." : "來自 GitHub 的即時下載統計。",
    "Demo: Finance" : "示範：金融",
    "Segment" : "區隔",
    "Year" : "年",
    "Sales and revenue of the last years." : "過去幾年的銷售額與收入。",
    "New in" : "新加入",
    "View changelog" : "檢視版本更新紀錄",
    "Show in Analytics" : "在「分析」中顯示",
    "Search" : "搜尋",
    "Show _MENU_ entries" : "顯示 _MENU_條目",
    "Showing _START_ to _END_ of _TOTAL_ entries" : "正在顯示第 _START_ 項到第 _END_ 項，總共 _TOTAL_ 項",
    "Showing 0 to 0 of 0 entries" : "正在顯示 0 到 0，總共 0 項",
    "Analytics" : "分析",
    "You created a new report: {report}" : "您建立了一個新報告：{report}",
    "You deleted report {report}" : "您刪除了報告 {report}",
    "You shared report {report}" : "您分享了報告 {report}",
    "shared report {report} with you" : "與您分享了報告 {report}",
    "You have added new data to dataset {report}" : "您已向資料集 {report} 新增了新資料",
    "has added new data to dataset {report}" : "已將新資料新增至資料集 {report}",
    "You have imported data in dataset {report}" : "您已匯入資料集 {report} 中的資料",
    "has imported data in dataset {report}" : "已匯入資料集 {report} 中的資料",
    "New data has been added to dataset {report} via API" : "新資料已透過 API 新增至資料集 {report}",
    "New data has been added to dataset {report} via data load" : "新資料已透過資料載入新增至資料集 {report}",
    "<strong>Analytics</strong>: New data was added to a report" : "<strong>分析</strong>：新資料已新增至報告中",
    "<strong>Analytics</strong>: New reports" : "<strong>分析</strong>：新報告",
    "Total" : "總共",
    "Reports" : "報告",
    "Local file" : "本機檔案",
    "File" : "檔案",
    "Sheet" : "工作表",
    "sheet name" : "工作表名稱",
    "Cell range" : "儲存格範圍",
    "e.g. A1:C3,A5:C5" : "範例：A1:C3,A5:C5",
    "External file" : "外部檔案",
    "External URL" : "外部 URL",
    "Header row" : "標題列",
    "Yes" : "是",
    "No" : "否",
    "Ignore leading rows" : "忽略前導列",
    "Number of rows" : "列數",
    "Select columns" : "選取欄",
    "e.g. 1,2,4 or leave empty" : "範例：1,2,4 或留空",
    "Limit" : "限制",
    "Timestamp of data load" : "資料載入時間戳",
    "Version" : "版本",
    "Download count" : "下載次數",
    "JSON" : "JSON",
    "HTTP method" : "HTTP 方法",
    "Object path" : "物件路徑",
    "More options" : "更多選項",
    "Authentication" : "驗證",
    "HTML grabber" : "HTML 抓取程式",
    "valid regex" : "有效的正規表示式",
    "Read file and add its data to an existing dataset" : "讀取檔案並新增其資料至既有的資料集",
    "Announcements" : "公告",
    "Report '{report}': {subject} reached the threshold of {rule} {value}" : "報告「{report}」：{subject} 達到了 {rule} {value} 的閾值",
    "Error during data load \"{dataloadName}\" for data set \"{datasetName}\"" : "資料集「{datasetName}」的資料載入「{dataloadName}」時發生錯誤",
    "Analytics Report" : "分析報告",
    "Report not found" : "找不到報告",
    "This report was removed or is not shared with you" : "此報告已移除或未與您分享",
    "No data" : "無資料",
    "Last field must be a valid number" : "最後ㄧ欄必須是有效數字",
    "copy" : "複製",
    "extract / store / visualize" : "擷取 / 儲存 / 視覺化",
    "Connect data from different sources in one place.\nEnable flexible reports and enjoy seamless Nextcloud integration.\nVisualize and share anything, from financial analysis to IoT logs.\n\n##### Features:\n- Data sources: csv, spreadsheet, API, imports, manual entry\n- 3rd party: GitHub Statistics, website grabber, JSON\n- Register external data sources from other apps\n- Storage: real-time or database\n- Advanced data loads with scheduling\n- Visualization: combined charts, zoom, tables, filters\n- Analysis functions: trend, dis-/aggregation\n- Thresholds for alerts and color coding\n- Integration: Files, Activity, Notifications, Flow, Dashboard, Search, Smart picker, Translation\n- Sharing: user, groups, link" : "在一處連結不同來源的資料。\n啟用靈活的報告並享受無縫的 Nextcloud 整合。\n視覺化並分享任何東西，從財務分析到 IoT 紀錄檔。\n\n#### 功能：\n- 資料來源：csv、試算表、API、匯入、手動輸入\n- 第三方：GitHub 統計資料、網站擷取程式、JSON\n- 從其他應用程式註冊外部資料來源\n- 儲存：即時或資料庫\n- 有排程功能的進階資料載入\n- 視覺化：組合圖表、縮放、表格與過濾條件\n- 分析功能：趨勢、（取消）聚合\n- 警報與顏色編碼的閾值\n- 整合：檔案、活動、通知、流程、儀表板、搜尋、智慧型挑選器、翻譯\n- 分享：使用者、群組、連結",
    "This report is password protected" : "此報告受密碼保護",
    "The password is wrong. Try again." : "密碼錯誤。請再試一次。",
    "Password" : "密碼",
    "Legend" : "圖例",
    "No data found" : "找不到資料",
    "Favorites" : "最愛",
    "Quickstart" : "快速開始",
    "New Report" : "新報告",
    "Intro" : "介紹",
    "Wiki" : "Wiki",
    "Javascript issue" : "Javascript 問題",
    "If you see this message, please disable AdBlock/uBlock for this domain (only)." : "若您看到此訊息，請（僅）為此網域停用 AdBlock/uBlock。",
    "The EasyPrivacy list is blocking some scripts because of a wildcard '*analytics*' string filter." : "由於「*analytics*」的萬用字元字串過濾條件，EasyPrivacy 清單封鎖了某些指令稿的執行。",
    "This section is used for dataset maintenance and data load configurations." : "此區塊用於資料集維護與資料載入設定。",
    "Please select a dataset" : "請選取資料集",
    "The EasyPrivacy list is blocking some scripts because of a wildcard filter for *analytics*." : "由於 *analytics* 的萬用字元過濾條件，EasyPrivacy 清單封鎖了某些指令稿的執行。",
    "Change layout" : "變更佈局",
    "Delete current page" : "刪除目前頁面",
    "New Panorama" : "新環景圖",
    "Options" : "選項",
    "Analysis" : "分析",
    "Translate" : "翻譯",
    "Auto refresh" : "自動重新整理",
    "Download chart" : "下載圖表",
    "Reset table" : "重設表格",
    "Save as new report" : "儲存為新報告",
    "Back" : "返回",
    "Aggregate values" : "聚合值",
    "Disaggregate values" : "取消聚合值",
    "Linear Regression" : "線性迴歸",
    "1 min" : "1分鐘",
    "10 min" : "10分鐘",
    "30 min" : "30分鐘",
    "Report was changed - Press here to save the current state" : "報告已變更 - 按此儲存目前狀態",
    "Settings" : "設定",
    "Import report" : "匯入報告",
    "Do you like this app?" : "您喜歡此應用程式嗎？",
    "Introduction" : "介紹",
    "More information …" : "更多資訊……",
    "Name" : "名稱",
    "Subheader" : "子標題",
    "Data source" : "資料來源",
    "Saved Data" : "已儲存的資料",
    "Data source options" : "資料來源選項",
    "Column headers" : "欄標題",
    "Visualization" : "視覺化",
    "Display" : "顯示",
    "Chart & Table" : "圖表與表格",
    "Table" : "表格",
    "Chart" : "圖表",
    "Timeline (date in column 2)" : "時間軸（欄 2 中的日期）",
    "Bar - Stacked" : "長條圖 - 堆疊",
    "Bar - Stacked 100%%" : "長條圖 - 堆疊 100%%",
    "Area" : "面積圖",
    "Area - 100%%" : "區域 - 100%%",
    "Doughnut" : "甜甜圈圖",
    "Advanced" : "進階",
    "Open documentation" : "開啟文件",
    "Data options" : "資料選項",
    "Update" : "更新",
    "Export" : "匯出",
    "Number of records" : "紀錄數量",
    "Manual entry" : "手動輸入",
    "Save data" : "儲存資料",
    "Import" : "匯入",
    "From file" : "從檔案",
    "From clipboard" : "從剪貼簿",
    "REST API" : "REST API",
    "Advanced configuration" : "進階設定",
    "Thresholds can trigger notifications and color coding in reports." : "閾值可以觸發報告中的通知與顏色編碼。",
    "single value or *" : "單一值或 *",
    "= equal" : "= 等於",
    "> greater" : "> 大於",
    "< less" : "< 小於",
    "<= less equal" : "<= 小於等於",
    ">= greater equal" : ">= 大於等於",
    "!= not equal" : "!= 不等於",
    "Severity" : "嚴重性",
    "Save threshold" : "儲存閾值",
    "Others" : "其他",
    "Notification for new records" : "新紀錄的通知",
    "Selection" : "選取",
    "Data deletion" : "資料刪除",
    "New deletion" : "新刪除",
    "Setting" : "設定",
    "Title" : "標題",
    "Delete data before load" : "在載入前刪除資料",
    "Copy" : "複製",
    "Execution" : "例外",
    "Load now" : "立刻載入",
    "Test run" : "測試執行",
    "Schedule in background" : "於背景安排",
    "Not scheduled" : "尚未安排",
    "Daily" : "每日",
    "Daily - End of day" : "每天 - 每天結束時",
    "Daily - Start of day" : "每天 - 每天開始時",
    "Hourly" : "每小時",
    "Load via OCC command:" : "透過 OCC 指令載入：",
    "Unshare" : "取消分享",
    "can navigate" : "可以導覽",
    "Password protection" : "密碼保護",
    "Share chart for external website" : "分享圖表供外部網站使用",
    "To including a chart in an external website, that domain needs to be allowed (CSP policy)" : "要在外部網站中包含圖表，必須允許該網域（CSP 政策）",
    "Copy link" : "複製連結",
    "Domain of external site" : "外部網站的網域",
    "Rows" : "列",
    "Columns" : "欄位",
    "Measures" : "指數",
    "Show totals" : "顯示加總",
    "Not required" : "並非必要",
    "Calculated Columns" : "已計算欄",
    "Nextcloud Analytics makes your data visible and helps you to evaluate them - from financial data to IoT logs." : "Nextcloud Analytics 讓您的資料視覺化並協助您評估它們 - 從財務資料到 IoT 紀錄檔。",
    "Give your numbers a meaning." : "為您的數字賦予涵義。",
    "Data is processed inside Nextcloud." : "資料在 Nextcloud 中處理。",
    "Share your reports and insights" : "分享您的報告與見解",
    "Fully integrated into Nextcloud" : "完全整合到 Nextcloud 中",
    "Open Source" : "開放原始碼",
    "Visualize any data with easy to use reports" : "使用易於使用的報告來視覺化任何資料",
    "Different chart types like lines, columns or doughnuts" : "多種圖表類型，如折線圖、柱狀圖或甜甜圈圖",
    "Customize further chart options by using advanced scripting" : "透過使用進階指令稿來進一步自訂圖表選項",
    "Show your most important insights in the Nextcloud Dashboard" : "在 Nextcloud 儀表板中顯示您最重要的見解",
    "Interactive tables" : "互動式表格",
    "Use thresholds to mark exceptions or receive Nextcloud notifications" : "使用閾值來標記異常或接收 Nextcloud 通知",
    "Slice and dice your data" : "分割您的資料",
    "Flexible filters including dynamic date variables" : "包含動態日期變數的靈活過濾條件",
    "Change drill down by removing columns" : "透過刪除欄來變更深入分析",
    "Customize charts with primary or secondary axis" : "使用主要座標軸或次要座標軸自訂圖表",
    "Use different chart types per data series" : "每個資料序列使用不同的圖表類型",
    "Save default filters" : "儲存預設過濾條件",
    "Use data from various data sources" : "使用來自各種資料來源的資料",
    "Internal data is persisted in the database and delivers the most flexibility and performance" : "內部資料永久除存在資料庫中，並提供最大的靈活性與效能",
    "Use data from GitHub to monitor download statistics in real-time" : "使用來自 GitHub 的資料即時監控下載統計資料",
    "The JSON data source can read data from external services" : "JSON 資料來源可以從外部服務讀取資料",
    "With the HTML-Grabber, almost any website data can be extracted" : "使用 HTML 擷取程式，幾乎可以擷取任何網站的資料",
    "Read data from internal Nextcloud files to visualize them in real-time" : "從內部 Nextcloud 檔案中讀取資料以即時視覺化它們",
    "Any data source can be persisted in Nextcloud" : "在 Nextcloud 中，任何資料來源都可以永久儲存",
    "Use timestamps to historize data" : "使用時間戳來記錄資料",
    "Full (deletion of old data) or delta loads" : "完整（刪除舊資料）或差異載入",
    "Schedule data loads in the background daily or hourly" : "每天或每小時在背景安排資料載入",
    "Trigger data loads via scripts using the occ command" : "使用 occ 指令透過指令稿觸發資料載入",
    "Use the REST API to push data into Analytics" : "使用 REST API 來推送資料到 Analytics 中",
    "Get more information" : "取得更多資訊",
    "Nextcloud forum" : "Nextcloud 論壇",
    "You can open this introduction again by selecting \"Introduction\" in the Analytics settings section." : "您可以透過在 Analytics 設定區塊中選取「介紹」以再次開啟此介紹。",
    "Activate a set of demo report to show how Analytics works." : "啟用一組示範報告以展示 Analytics 的運作方式。",
    "Create Demo" : "建立示範",
    "Start using Analytics" : "開始使用 Analytics",
    "General information" : "一般資訊",
    "Report title" : "報告標題",
    "Text variables can be used in the name or subheader. They are replaced when the report is executed." : "文字變數可在名稱或子標題中使用。它們會在執行報告時被取代。",
    "The following variables are available:" : "以下變數可用：",
    "Type of report" : "報告類型",
    "Real-time Data" : "即時資料",
    "Stored Data" : "已儲存的資料",
    "Reports can read their data either from real-time data sources or from saved datasets within the Nextcloud database." : "報告可以從即時資料來源或 Nextcloud 資料庫中儲存的資料集讀取資料。",
    "Different data sources are available. The data is read in real-time when the report is being executed." : "可使用不同的資料來源。執行報告時即時讀取資料。",
    "Every data source requires specific parameter. Please enter the information." : "每個資料來源都需要特定的參數。請輸入資訊。",
    "Existing dataset" : "既有的資料集",
    "The report can be based on a new dataset or read existing data that is available already." : "報告可以一個新的資料集為基礎，也可以讀取既有的可用資料。",
    "Many reports can be based on the same data, but every report has its own visualization, threshold and sharing settings." : "多份報告可以同樣的資料為基礎，但每個報告都可以有自己的視覺化、閾值與分享設定。",
    "Datasets can store data from scheduled data loads, the REST API or manual data entry. This can be configured via the Dataset maintenance" : "資料及可以儲存來自排程資料載入、REST API 或手動輸入的資料。這可以透過資料集維護來進行設定",
    "Choose the names of the columns for the new dataset" : "選擇新資料集的欄名稱",
    "Visualization of the report" : "報告視覺化",
    "All settings can be changed afterwards" : "所有設定均可在之後變更",
    "No Chart" : "無圖表",
    "No Table" : "無表格",
    "The report can now be created" : "現在可以建立報告了",
    "Create" : "建立"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}